Marco Polo Club會籍申唔申請得過?

係咪每年長期飛先有so?
岩岩上國泰個網睇過, 申請個會籍要100蚊美金
係咪加左價? 以前係咪50蚊美金喳?
小弟最近換左份新工, 遲下飛既機會可能都多(我諗飛一年去到銀,兩年去到金)
我本身有Aisa Mlie, 之前都儲過小小飛行里數
不過聽講Aisa Mlie好似廢既, 入唔到Lounge....同埋無得FREE UPGRADE?
想問下Marco Polo Club個會籍申請左之後係咪永久架?
如果係, 我可能會申請, 但如果一唔飛就會KEEP唔返個會籍我就算啦
試過打去問, 但佢地個熱線只係FOR MEMBER..
我接駁唔到去佢地既員工個到問
有冇巴打可以解答下

成日出差夾有asia miles
申請下無妨

差唔多成8舊水架啦

申請張cx ae卡就有啦

你自問一年飛十幾次就申請啦
同埋係每年俾錢續既
多數D人申請AE elite就會送一年

成日飛就值得 join
但如果用信用卡死碌難碌嗰種就唔值

上網睇左, 要年收入過300K先有
我份糧邊有咁多

普通CX AE 一年收入過150k 就可以

你申請張ae cx卡就可以免費入會
唔洗年薪 阿豬阿狗都批
申請左唔係永久，係計你飛得多唔多去續會
如果你話你可以飛到silver就會自動續會唔洗再比年費
飛到silver無記錯一年要300.club points
另外你打asiamiles熱線都可以問，其實係同一批人聽
不過打唔打得通就另一回事

同埋如果你想入lounge係銀卡或以上先入到，綠卡唔得
除非你張信用卡可以入

試過綠卡免費升business

唔係坐business or above唔洗諗續/升，除非你年年坐econ環遊世界

其實綠卡都會自動續
我年年都飛唔夠佢要求個次數/里數, 佢都自動免費幫我續

因為以往綠咭要求好撚低

來回兩次就續到 (唔計距離）

新制下要100 club points

難度高左唔少

我嗰陣係喺飛機佢免費邀請我入會
之後可能一年只係得一兩次cx
都有幫我免費續
如果你搭得多正常佢會免費俾你

回樓主

除非你去到diamond

如果唔係free upgrade 都係好講彩數

就算diamond 都唔係guarantee free upgrade

只係叫做機會大好多

你一定要keep 住飛先保到個status

你有一年唔飛 下一年就會downgrade 返去最低級

1. Yes, 仲要係飛OneWorld
2. Yes, 上年加咗.
3. 你飛幾多同你上金銀已經無一個對等關係, 因為你全部飛cheap bin (NLVQS個D), 基本上你D分少到連GR都保唔住.
4. Asiamiles只係儲分, MPC先係飛行常客會.
5. 唔係, 你唔夠分保唔到GR就踢你走.
6. 咁你唔好申請
7. 27473838 Asiamiles hotline可以問MPO嘢的.

DM都唔會 guaranteed upgrade是常識吧
一班PEK機D DM DMP多到你數唔晒 (過咗今年5月應該會少D)

不過好似上年開始有soft landing....
你唔夠數而有club points係會跌你一級, 但要R.

要100分~ (officially)

最主要你計下你夠唔夠上Silver

因為Green member 好多benefit 係新制下都cut 晒

Green 可有可無

或者好似其他巴打講

申請CXAM 去免費做Green

其實呢, 睇你公司policy
有D公司仲大花筒mode買Fullfare Y
其實都OK的

俾我就唔會拎status match去match GR
(呢D擺到明一世人一次既嘢, 咁當然啦, 你有方法match到GO我另外計, 不過我見flyertea/flyertalk最叻叻都係match SL)

GR有benefit架
一齊check in唔駛排隊
係NRT/KIX個度好撚多人用呢個benefit....
一個拖20個, 勁過葉問

(好似會再改benefit, GR要同一張飛先可以一齊mpc checkin)

對班Green 從嚴係好事

Green card member都幾廢下, 基本上同無join無乜分別
利伸 green card

因為GR 99.999%都係唔飛或者最多都係redemption tickets, 係AECX開卡
佢分開SL/GO同GR CHECKIN已經係德政
上年年中開始係priority boarding queue踢人走仲開心

咪又係AECX送的
anyway, 識得用ok好用的

1. priority checkin
2. priority boarding (for yourself only)
3. asiamiles redemption benefit for waitlisting*

Boarding條隊唔係已經分開左

GR跟PEY

SL GO GR係咩

Macro Polo Club的會員簡稱

AsiaMiles (AM)
GReen (GR)
SiLver (SL)
GOld (GOLD)
DiaMond (DM)
Diamond Plus (invitation) (DMP)

因為CX係OneWorld (OW)成員, 你飛佢成員航線都有相應地位;
而佢地D會員飛CX時都會獲得對等地位
OW仲有JL 日航, BA 英航, AA 美國航空, S7 西伯利亞航空 etc

OWR (OneWorld Ruby)
OWS (OneWorld Sapphire)
OWE (OneWorld Emerald)

Gold 係 GO

3

你問就有, 唔問佢唔理你的

唔改制 條priority boarding條隊仲長過普通排Econ...

想問CX AE 開個陣有埋，其實有咩用？
答CX 排隊快d???

係

checkin可以同你個frd一齊check
boarding你自己可以上機先

仲有高d priority俾人upgrade
但係算吧啦, GR生日都無乜機會up

check in個堆人先慘...
係NRT個D一個拖20個...

淨飛東亞就算一個月飛一次都好難上到銀卡

J! F!

可以check in 先？
岩岩出左張AE CX apply 埋MCP green，來緊同屋企人飛英國CX Q class ，有咩著數要R唔好蝕比CX

Green的確無乜benefit喇，最基本嘅優先boarding都無埋。
會藉分數年年清，就算一年飛四五轉歐洲但唔係幫襯正價機票，都上唔到Silver。

有呀屌

咪講咗跟PEY上機
但唔可以帶人, 你GR就一毎人排PEY
其他人排Y

Lounge 呢？
Green 坐econ 有冇得入CX lounge

當然無啦
SL要坐CX先可以自己入
GO坐CX/OW可以帶一個人
DM坐CX/OW可以帶2個人

所以我會係lounge出面執仔

因航愈做愈差，唔好俾錢佢賺

巴打係DM? 執佢地入去佢地有冇當你恩公？

買J class 飛應該可以免費join
其實一年飛少過十次短途都唔洗諗
GR要唔要都罷

無咗喇
加咗價後無咗

無
當識個朋友only